Hide announcements

美國官方旅遊網站

Search [Bookmarks](http://www.gousa.tw/bookmarks) Submenu

Retract navigation

###### Search form

目的地 [行程](http://www.gousa.tw/USATrips) 體驗

太平洋

西部

西南部

中西部

東南部

東北部

美國領地

###### Search form

上述查詢沒有結果。

### 亞利桑那州

### 伊利諾州

### 佛羅里達州

### 佛蒙特州

### 俄亥俄州

### 俄勒岡州

### 內布拉斯加州

### 內華達州

### 加州

### 北卡羅萊納州

### 北達科他州

### 北馬里亞納群島

### 南卡羅來納州

### 南達科他州

### 印第安那州

### 喬治亞州

### 堪薩斯州

### 夏威夷州

### 奧克拉荷馬州

### 威斯康星州

### 密蘇里州

### 密西根州

### 密西西比州

### 康乃狄克州

### 德克薩斯州

### 德拉瓦州

### 愛荷華州

### 愛達荷州

### 懷俄明州

### 新墨西哥州

### 新罕布夏州

### 明尼蘇達州

### 波多黎各

### 波特蘭地區

### 猶他州

### 田納西州

### 科羅拉多州

### 紐澤西州

### 紐約州

### 維吉尼亞州

### 緬因州

### 羅德島州

### 美屬維京群島

### 美屬薩摩亞

### 肯塔基州

### 華盛頓州

### 蒙大拿州

### 賓州

### 路易斯安那州

### 阿拉巴馬州

### 阿拉斯加州

### 阿肯色州

### 馬里蘭州

### 麻塞諸塞州

###### Search form

上述查詢沒有結果。

### 亞利桑那州

### 佛羅里達州

### 俄亥俄州

### 俄勒岡州

### 內華達州

### 加州

### 北卡羅萊納州

### 北達科他州

### 南卡羅來納州

### 南達科他州

### 夏威夷州

### 奧勒岡州南部

### 密西根州

### 德克薩斯州

### 愛達荷州

### 懷俄明州

### 新墨西哥州

### 明尼蘇達州

### 猶他州

### 田納西州

### 科羅拉多州

### 維吉尼亞州

### 緬因州

### 肯塔基州

### 華盛頓州

### 華盛頓特區

### 蒙大拿州

### 阿拉斯加州

### 阿肯色州

### 麻塞諸塞州

###### Search form

上述查詢沒有結果。

### 亞利桑那州

### 伊利諾州

### 佛羅里達州

### 佛蒙特州

### 俄亥俄州

### 俄勒岡州

### 內布拉斯加州

### 內華達州

### 加州

### 北卡羅萊納州

### 北達科他州

### 北馬里亞納群島

### 南卡羅來納州

### 南達科他州

### 印第安那州

### 喬治亞州

### 堪薩斯州

### 夏威夷州

### 奧克拉荷馬州

### 威斯康星州

### 密蘇里州

### 密西根州

### 密西西比州

### 康乃狄克州

### 德克薩斯州

### 德拉瓦州

### 愛荷華州

### 愛達荷州

### 懷俄明州

### 新墨西哥州

### 新罕布夏州

### 明尼蘇達州

### 波多黎各

### 波特蘭地區

### 猶他州

### 田納西州

### 科羅拉多州

### 紐澤西州

### 紐約州

### 維吉尼亞州

### 緬因州

### 羅德島州

### 美屬維京群島

### 美屬薩摩亞

### 肯塔基州

### 華盛頓州

### 蒙大拿州

### 賓州

### 路易斯安那州

### 阿拉巴馬州

### 阿拉斯加州

### 阿肯色州

### 馬里蘭州

### 麻塞諸塞州

###### Search form

上述查詢沒有結果。

### 亞利桑那州

### 佛羅里達州

### 俄亥俄州

### 俄勒岡州

### 內華達州

### 加州

### 北卡羅萊納州

### 北達科他州

### 南卡羅來納州

### 南達科他州

### 夏威夷州

### 奧勒岡州南部

### 密西根州

### 德克薩斯州

### 愛達荷州

### 懷俄明州

### 新墨西哥州

### 明尼蘇達州

### 猶他州

### 田納西州

### 科羅拉多州

### 維吉尼亞州

### 緬因州

### 肯塔基州

### 華盛頓州

### 華盛頓特區

### 蒙大拿州

### 阿拉斯加州

### 阿肯色州

### 麻塞諸塞州

    [

檢視更多](http://www.gousa.tw/trip/changing-course-freedom-civil-rights-history-tour)

##### 行程 - 1-2 週

#### [追尋自由之路：美國民權運動之旅](http://www.gousa.tw/trip/changing-course-freedom-civil-rights-history-tour)

    [，靠近田納西州布里斯托 (Bristol)，卡特農舍音樂中心 (Carter Family Fold) 的周六之夜音樂表演")

檢視更多](http://www.gousa.tw/trip/music-cradles)

##### 行程 - 4 天

#### [音樂的搖籃](http://www.gousa.tw/trip/music-cradles)

    [

檢視更多](http://www.gousa.tw/trip/savory-southern-cuisine)

##### 行程 - 4 天

#### [吃遍南方美味料理](http://www.gousa.tw/trip/savory-southern-cuisine)

    [

檢視更多](http://www.gousa.tw/experience/5-must-see-east-coast-beaches)

##### 體驗

#### [5 座東岸必訪的海灘](http://www.gousa.tw/experience/5-must-see-east-coast-beaches)

##### 體驗

#### [路易斯安那州巴頓魯治：美食潮流、食堂與新古典主義](http://www.gousa.tw/experience/baton-rouge-louisiana-food-trends-food-halls-and-new-classics)

    [

檢視更多](http://www.gousa.tw/experience/5-must-see-gulf-coast-beaches)

##### 體驗

#### [墨西哥灣沿岸 5 大必遊海灘](http://www.gousa.tw/experience/5-must-see-gulf-coast-beaches)

    [

檢視更多](http://www.gousa.tw/experience/5-festivals-celebrate-fall-harvest)

##### 體驗

#### [歡慶秋收的 5 大節慶](http://www.gousa.tw/experience/5-festivals-celebrate-fall-harvest)

    [

檢視更多](http://www.gousa.tw/experience/explore-new-englands-landscapes-and-seascapes)

##### 體驗

#### [探索新英格蘭的陸上和海上風貌](http://www.gousa.tw/experience/explore-new-englands-landscapes-and-seascapes)

    [

檢視更多](http://www.gousa.tw/experience/10-incredible-selfie-spots-across-usa)

##### 體驗

#### [全美 10 大無敵自拍景點](http://www.gousa.tw/experience/10-incredible-selfie-spots-across-usa)

Menu

太平洋

西部

西南部

中西部

東南部

東北部

美國領地

###### Search form

上述查詢沒有結果。

### 亞利桑那州

### 伊利諾州

### 佛羅里達州

### 佛蒙特州

### 俄亥俄州

### 俄勒岡州

### 內布拉斯加州

### 內華達州

### 加州

### 北卡羅萊納州

### 北達科他州

### 北馬里亞納群島

### 南卡羅來納州

### 南達科他州

### 印第安那州

### 喬治亞州

### 堪薩斯州

### 夏威夷州

### 奧克拉荷馬州

### 威斯康星州

### 密蘇里州

### 密西根州

### 密西西比州

### 康乃狄克州

### 德克薩斯州

### 德拉瓦州

### 愛荷華州

### 愛達荷州

### 懷俄明州

### 新墨西哥州

### 新罕布夏州

### 明尼蘇達州

### 波多黎各

### 波特蘭地區

### 猶他州

### 田納西州

### 科羅拉多州

### 紐澤西州

### 紐約州

### 維吉尼亞州

### 緬因州

### 羅德島州

### 美屬維京群島

### 美屬薩摩亞

### 肯塔基州

### 華盛頓州

### 蒙大拿州

### 賓州

### 路易斯安那州

### 阿拉巴馬州

### 阿拉斯加州

### 阿肯色州

### 馬里蘭州

### 麻塞諸塞州

###### Search form

上述查詢沒有結果。

### 亞利桑那州

### 佛羅里達州

### 俄亥俄州

### 俄勒岡州

### 內華達州

### 加州

### 北卡羅萊納州

### 北達科他州

### 南卡羅來納州

### 南達科他州

### 夏威夷州

### 奧勒岡州南部

### 密西根州

### 德克薩斯州

### 愛達荷州

### 懷俄明州

### 新墨西哥州

### 明尼蘇達州

### 猶他州

### 田納西州

### 科羅拉多州

### 維吉尼亞州

### 緬因州

### 肯塔基州

### 華盛頓州

### 華盛頓特區

### 蒙大拿州

### 阿拉斯加州

### 阿肯色州

### 麻塞諸塞州

###### Search form

上述查詢沒有結果。

### 亞利桑那州

### 伊利諾州

### 佛羅里達州

### 佛蒙特州

### 俄亥俄州

### 俄勒岡州

### 內布拉斯加州

### 內華達州

### 加州

### 北卡羅萊納州

### 北達科他州

### 北馬里亞納群島

### 南卡羅來納州

### 南達科他州

### 印第安那州

### 喬治亞州

### 堪薩斯州

### 夏威夷州

### 奧克拉荷馬州

### 威斯康星州

### 密蘇里州

### 密西根州

### 密西西比州

### 康乃狄克州

### 德克薩斯州

### 德拉瓦州

### 愛荷華州

### 愛達荷州

### 懷俄明州

### 新墨西哥州

### 新罕布夏州

### 明尼蘇達州

### 波多黎各

### 波特蘭地區

### 猶他州

### 田納西州

### 科羅拉多州

### 紐澤西州

### 紐約州

### 維吉尼亞州

### 緬因州

### 羅德島州

### 美屬維京群島

### 美屬薩摩亞

### 肯塔基州

### 華盛頓州

### 蒙大拿州

### 賓州

### 路易斯安那州

### 阿拉巴馬州

### 阿拉斯加州

### 阿肯色州

### 馬里蘭州

### 麻塞諸塞州

上述查詢沒有結果。

### 亞利桑那州

### 佛羅里達州

### 俄亥俄州

### 俄勒岡州

### 內華達州

### 加州

### 北卡羅萊納州

### 北達科他州

### 南卡羅來納州

### 南達科他州

### 夏威夷州

### 奧勒岡州南部

### 密西根州

### 德克薩斯州

### 愛達荷州

### 懷俄明州

### 新墨西哥州

### 明尼蘇達州

### 猶他州

### 田納西州

### 科羅拉多州

### 維吉尼亞州

### 緬因州

### 肯塔基州

### 華盛頓州

### 華盛頓特區

### 蒙大拿州

### 阿拉斯加州

### 阿肯色州

### 麻塞諸塞州

    [

檢視更多](http://www.gousa.tw/experience/5-must-see-east-coast-beaches)

##### 體驗

#### [5 座東岸必訪的海灘](http://www.gousa.tw/experience/5-must-see-east-coast-beaches)

##### 體驗

#### [路易斯安那州巴頓魯治：美食潮流、食堂與新古典主義](http://www.gousa.tw/experience/baton-rouge-louisiana-food-trends-food-halls-and-new-classics)

    [

檢視更多](http://www.gousa.tw/experience/5-must-see-gulf-coast-beaches)

##### 體驗

#### [墨西哥灣沿岸 5 大必遊海灘](http://www.gousa.tw/experience/5-must-see-gulf-coast-beaches)

    [

檢視更多](http://www.gousa.tw/experience/5-festivals-celebrate-fall-harvest)

##### 體驗

#### [歡慶秋收的 5 大節慶](http://www.gousa.tw/experience/5-festivals-celebrate-fall-harvest)

    [

檢視更多](http://www.gousa.tw/experience/explore-new-englands-landscapes-and-seascapes)

##### 體驗

#### [探索新英格蘭的陸上和海上風貌](http://www.gousa.tw/experience/explore-new-englands-landscapes-and-seascapes)

    [

檢視更多](http://www.gousa.tw/experience/10-incredible-selfie-spots-across-usa)

##### 體驗

#### [全美 10 大無敵自拍景點](http://www.gousa.tw/experience/10-incredible-selfie-spots-across-usa)

檢視更多

隱私權政策
=====

類別
--

檢視更多美國旅遊資訊 Back

* [關於美國](http://www.gousa.tw/info/about-usa) Toggle 關於美國 submenu
* [簽證與入境](http://www.gousa.tw/info/visa-entry) Toggle 簽證與入境 submenu
* [交通](http://www.gousa.tw/info/transportation) Toggle 交通 submenu
* [住宿](http://www.gousa.tw/info/accommodations) Toggle 住宿 submenu
* [旅遊與活動規劃](http://www.gousa.tw/info/travel-activity-planning) Toggle 旅遊與活動規劃 submenu
* [通訊與媒體](http://www.gousa.tw/info/communications-media) Toggle 通訊與媒體 submenu
* [健康與安全](http://www.gousa.tw/info/health-and-safety) Toggle 健康與安全 submenu
* [Accessible Travel](http://www.gousa.tw/node/60496) Toggle Accessible Travel submenu

隱私權政策與實務
--------

本聲明概述以 Brand USA 身分營運之 Corporation for Travel Promotion，於 2018 年 5 月 25 日最新更新之個人資訊收集與使用政策及實務。Brand USA 為位於華盛頓特區的非營利法人，宗旨為增進國際社會造訪美國、教育旅客瞭解離境與入境政策，同時矯正對美國的錯誤觀念。您使用我們的網站或產品時，Brand USA 會收集或接收資訊，是這些資訊的資料控管者。我們保留權利，可隨時對此政策進行變更，並且會透過電子郵件或在網站上傳送訊息以向您通知變更。您持續使用我們的網站，尤其是在您接受 Cookie 之後，即構成您對本政策的同意。若您在檢視我們的隱私權政策後有任何問題或疑慮，請傳送電子郵件至： [webadministrator@thebrandusa.com](mailto:webadministrator@thebrandusa.com) ，或以實體郵件寄送至下列地址：

_Brand USA  
1725 Eye (I) Street, NW, Suite 800  
Washington, DC 20006  
United States of America_

**I.我們收集的資訊：**

Brand USA 可能透過直接及自動化方式，收集、使用、儲存和傳送與您相關的不同類型資訊。

(A) **身分資料**：包括姓氏與名字、使用者名稱或其他身分識別資料、頭銜、年齡和性別。

(B) **聯絡資料**：包括帳單、運送和電子郵件地址，以及電話號碼。

(C) **財務資料**：包括銀行帳戶資訊。

(D) **技術資料**：包括網際網路通訊協定 (IP) 位址、登入資料、瀏覽器資訊、時區、地理位置、作業系統和平台，以及其他您用於存取 Brand USA 網站的裝置上技術。

(E) **詢問資料**：包括您與我們直接聯絡 (藉由任何通訊方式，包括透過我們的網站) 或當您在商展或銷售任務中造訪我們，參加我們的調查、競賽或抽獎時，提供給 Brand USA 的資訊。我們可以記錄並保存特定通訊的資訊，包括姓名、您與我們聯絡的原因，以及我們所提供的任何資訊。 

(F) **設定檔資料**：包括使用者名稱和密碼、興趣、偏好、回饋和調查回覆。我們也會接收您上傳或張貼的內容，例如您的姓名、地址、電話號碼、電子郵件地址、照片、性別或其他資訊。

(G) **使用資料**：包括您如何使用我方網站的資訊，例如您的使用頻率與模式。

(H) **行銷與通訊資料**：包括您偏好如何接受來自我們與第三方的市場行銷，以及您的通訊偏好。

(I) 我們也會基於任何目的收集、使用和分享**彙總資料**，例如統計或人口統計資料。彙總資料可能源自您的個人資料，但根據法律不被視為個人資料，因為該資料不會直接或間接揭露您的身分。我們也會彙總「使用資料」以分析網頁或功能的使用情形。

**II.收集**

Brand USA 使用下列不同方式向您收集您的相關資料：

(A) **直接** – 您可能會透過填寫我們的表格、與我們通訊，以及給予商業名片，提供身分、聯絡、財務與查詢資料。這包括您參加我方活動、建立帳戶、訂閱我方產品 (例如：電子報)、完成調查等所提供的個人資料。

(B) **自動化 –** 當您使用我們的網站，我們會自動收集與您設備、瀏覽動作和模式相關的技術資料。我們使用 Cookie (參閱下文)、伺服器記錄檔和其他類似技術收集此類資訊。若您造訪運用我方 Cookie 的其他網站，我們也會接收與您相關的技術資料，其中包括：

1. 您的使用模式詳細資料、您所檢視與互動的內容 (包括廣告)，包括您所使用的裝置內服務和應用程式 (用以針對您的需求打造個人化服務) 資訊。這包括您的造訪情形，例如瀏覽器軟體、您所檢視的頁面，以及您在網站上停留的時間。
2. 服務產品或伺服器記錄檔含有您使用我方服務或網站的技術資料，例如您的 IP 位址、裝置識別碼、網域、裝置和應用程式設定、錯誤與硬體活動。我們可能會使用您的 IP 位址判定您的所在地點 / 國家。
3. 您的裝置識別碼等裝置資訊，包括您的裝置實際位置資訊。例如，當您使用地理位置服務或應用程式，並同意分享您的位置時。

(C) 此類資訊可讓 Brand USA 透過更佳方式，以您能最快理解的語言，為您提供您喜歡的內容，提升您使用網站的樂趣。

(D) **第三方** 我們可能會從廣告網路、搜尋資訊供應商、分析供應商、資料彙總商與專門代理人、社群媒體實體等不同第三方接收個人資料，包括您在此類網站的互動情形以及登入資訊。

**III**.**使用**

(A) 我們僅在法律允許範圍內使用您的資料。我們可能會以下列方式使用您提供給我們或我們收集的資訊：

* 將您註冊為我方網站使用者。
* 透過下列方式管理我們之間的關係：
    * 通知您政策變更事宜
    * 邀請您參加調查
* 進行競賽、計畫或調查
* 管理或保護我們的業務與網站，包括疑難排解、資料分析、系統維護、支援、報告和裝載資料。
* 向您提供相關適切的網站內容與廣告，並衡量或瞭解我們提供予您的廣告效能。
* 利用分析來改善和加強現有產品、服務和應用程式，並開發新供應項目推薦、廣告和其他通訊，深入瞭解整體使用者偏好。
* 向您建議或推薦 Brand USA 的新廣告產品和內容，包括管理調查以進一步瞭解您的偏好。
* 預防詐騙
* 建立與管理客戶關係管理活動。

(B) 我們僅會基於我們收集資料的目的來使用您的資料，除非我們合理認為必須基於其他理由使用該資料，且此理由與我們徵得您同意的原始用途相符。請注意，我們可能會在您不知情但遵守法律的情況下處理您的個人資料。Brand USA 收集此類資料的法律基礎通常是您的同意和合約法，藉此遵守法律義務，或是符合我們合法業務利益的必要條件。

**IV.行銷與通訊**

(A) 我們可能會使用您的身分、聯絡、技術、使用和設定檔資料，透過電子郵件、電話、裝置內訊息和/或簡訊，向您提供產品和服務更新、電子報，以及其他與現有和新產品/服務相關的通訊。

(B) 僅在您曾向我們要求資訊，或您曾參與競賽或註冊推廣活動並向我們提供您的詳細資料，且在上述任一情況中，您都選擇接受行銷時，您才會收到我們的行銷通訊。

(C) 您可隨時要求我們或第三方停止向您傳送行銷訊息或通訊，方法是隨時按下電子郵件底部的取消訂閱按鈕，或聯絡我們或此間第三方。

**V.Cookie 與像素標籤**

(A) 我方網站使用業界廣泛運用的技術，例如 Cookie，來收集我方網站與電子郵件通訊使用情形的相關資訊。舉例而言，這些技術可告知我們哪些訪客點按網站或電子郵件上的哪些元素，並在您下次造訪我方網站時辨識您的瀏覽器。 

(B) Cookie 可讓我們為您量身打造更符合您興趣與偏好的體驗，或是方便您登入以使用服務。大部分瀏覽器允許您從電腦硬碟清除 Cookie、封鎖接受 Cookie，或在 Cookie 儲存前收到警告。若您封鎖或清除 Cookie，我們可能無法還原偏好或個人化您的線上體驗。

(C) 網站的使用者不會看到由數行電腦代碼所組成的像素標籤。我們的網站、廣告和電子郵件服務供應商會使用像素標籤來判斷您接收 HTML 型電子郵件訊息的能力。此功能有助於我們的服務供應商以您可以閱讀的格式傳送電子郵件。此偵測功能不會收集或使用任何其他資訊。像素標籤也能讓我們知道有多少使用者開啟電子郵件，並且讓我們的服務供應商彙總與電子郵件行銷活動相關的統計數據。

**VI.分享與第三方**

(A) Brand USA 會使用互動行銷代理、市場研究人員和電子郵件服務供應商等第三方服務，協助我們基於上述「使用」一節中所述的目的，進行市場行銷及推廣網站。我們會以合約禁止這些機構與人員將個人身分資訊用於 Brand USA 指定之用途以外。我們不允許販售個人資訊。

(B) Adara 是此類第三方服務供應商之一。Adara 是資料控管者，會收集您的旅行活動和偏好資訊，以供 Brand USA 和/或經核准的第三方，在您瀏覽其他網站和社群媒體時，透過 ADARA分析服務，以個人化且相關適切的廣告與您互動。您可至下列網站深入瞭解 ADARA 並選擇退出：

[http://go.adara.com/e/414092/privacy-promise/n7rqwg/547221815](http://go.adara.com/e/414092/privacy-promise/n7rqwg/547221815)。

(C) 我們也會基於上文所述的多種目的，製作匿名、彙總或泛用資料。當我們認為不可能透過合理方式藉由此類資訊辨識出您的身分時，我們可能會將此類資訊與任何第三方分享，包括合作夥伴、廣告商、產業機構、媒體和/或一般大眾。

**VII.安全**

(A) 雖然我們無法保證永遠不會發生未經授權的存取，但我們會確保謹慎維護您的個人資料安全，以預防他人運用技術和程序存取此類資料。在個人資訊傳送至 Brand USA 後，會儲存在位於防火牆後的安全伺服器上，以封鎖未經授權的存取。

**VIII.留存與刪除**

(A) 我們基於任何目的收集的個人資料，皆不得保留超過該目的所需的必要時間。個人資料可以留存二十四 (24) 個月，除非曾予以更新。電子郵件最多可留存七 (7) 年。在某些情況下，無法事先界定您個人資料將會留存的具體期限，僅會與其收集目的相符。      

**IX.存取權限與您的權利**

(A) 根據資料保護法，您的主要權利如下：

* 獲得告知的權利；
* 存取的權利；
* 更正的權利；
* 清除的權利；
* 限制處理的權利；
* 反對處理的權利；
* 資料可攜性的權利；
* 向監管機構投訴的權利；
* 以及撤銷同意的權利。

(B) 您有權確認我們是否處理您的個人資料，以及我們於何處進行處理，以及存取個人資料和某些其他資訊。其他資訊包括處理目的之詳細資料、相關詳細資料的類別，以及個人資料的接收方。

(C) 您有權將處理目的納入考慮，更正我方持有之與您相關的不精確個人資料，完善任何不完整的與您相關資料。

(D) 在某些情況下，您有權清除您的個人資料，不得無故拖延。這些情況包括：當個人資料對於資料收集或處理之目的而言已不再必要；您針對以同意制為基礎的處理，撤銷您的同意；您根據適用資料保護法的特定條款反對資料處理；該資料處理是做為直接行銷用途；以及個人資料遭非法處理。也有部分例外情況 (通常是當資料處理為必要時)，是為行使表達自由和資訊自由權利、遵守法律義務，或建立、提起或抗辯法律訴訟。

(E) 廣泛而言，我們處理您個人資料的法律基礎為：

1. 同意；或

2\. 該處理作業對於履行您為相關方之合約有其必要性，或是為了於成立合約之前在您的要求下先完成一些步驟，且此類處理作業會自動化進行，您有權從我方接收合理、通用的機器可讀格式個人資料。此權利不可擴及可能對他人權利與自由造成有害影響的情況。

(F) 廣泛而言，我們處理您個人資料的法律基礎為同意，您有權隨時撤銷該同意。撤銷不會影響在撤銷前已進行之處理的合法性。我們的本意是僅傳送您希望接收的電子郵件通訊給您。在您建立帳戶時會提供您的電子郵件地址，我們將會定期透過電子郵件與您聯繫與 Brand USA 計畫和服務相關之資訊。每當您收到電子郵件時，均可依照電子郵件中的指示選擇退出接收未來的電子郵件。您也可以傳送電子郵件至：[webadministrator@thebrandusa.com](mailto:webadministrator@thebrandusa.com)，或是寄送實體郵件至下列地址以退出接收：

_Brand USA  
1725 Eye (I) Street, NW, Suite 800  
Washington, DC 20006  
United States of America_

如果您透過實體郵件選擇退出，請給我們 10 個工作天處理您的退出選擇及登記您的電子郵件地址。

(G) 請注意，Brand USA 絕不會傳送任何要求密碼、信用卡號碼、社會安全號碼或其他敏感個人或私人身分資訊的電子郵件給您。如果您收到疑似來自 Brand USA 的電子郵件且要求您提供個人資訊，此為詐騙電子郵件，請不要回覆或提供任何資訊。

**X.其他網站**

Brand USA 僅對本網站的隱私權政策聲明和內容負責。對於引導您造訪本網站之其他網站，以及您經由本網站前往之非本 Corporation for Travel Promotion 之網站，其隱私權實務與 Cookie 使用，我們概不負責。

**XI.與 Brand USA 聯絡隱私權相關問題：**

歡迎您提供任何與我們的隱私權聲明及 Brand USA 隱私權實務相關之意見、建議或問題。

請與我們聯絡：

電子郵件可傳送至： [webadministrator@thebrandusa.com](mailto:webadministrator@thebrandusa.com)。

或來電：(202) 536-2060

實體郵件請寄至：

_Brand USA  
1725 Eye (I) Street, NW, Suite 800  
Washington, DC 20006  
United States of America  
   
c/o Privacy Issues_

Close notification

This website uses Cookies to offer you an enhanced browsing experience. Find out more about how we use [Cookies](http://www.gousa.tw/info/site-cookie-information)

Okay

   [

檢視更多](https://mp.mydigitalpublication.com/view/brand-usa-miles-partnership/inspiration-eguide-traditional-chinese/2020-gip-cht)

Visit The USA © 2024 Brand USA. All rights reserved.
